YouTube隻死曼狗「理性分析」都幾撚賤。

等撚左佢兩個星期
等睇佢點講場波
點知佢琴日出片 出利個場
片頭就講國際賽期出多條片「講埋依場啦」
姐係唔講曼啦

得一個原因會唔講破記錄大戰姐
咪就係佢本身係死曼狗

屌你老母成撚日扮理性分析 曼聯真係賤過狗
咪撚拎理性分析做名啦 叫曼鏡分析啦

港父ho ball

呢條正一撚樣黎 死曼狗扮理聖

曼對熱
6-1 上半場入4球 破 曼聯主場記錄

屌你老母唔能講

死曼狗係覺得柒 就執撚左個頻度佢 咪撚再出片啦

冇撚有錯！

曼狗係咁
一班勝利球迷

同一踢既
曼城 和
利 大敗
曼 大敗

屌你 曼城同利都有出片

曼大敗就當睇唔撚到

最撚好野 叫自己做 理性分析

同一日踢既*

曼城1-1都有片

屌你 曼聯6-1 冇片

大佬你想人哋點分析
無謂強人所難

曼就係一句講晒

廢囉戇鳩

連登仔公海
何蛇又屌，暗星又屌，理性又屌
你去講la屌

講得好

你老味 依家係自己拎左理性分析做名
但自己愛隊柒就唔出片
曼城1-1都出片

重黑撚過北京電視機

父哥幾時x咗佢

唔好睇呢條友啦，睇壞腦
成日用上帝視覺話人地應該要點做點做或者執著球員係某一秒既某一個動作
都唔撚係分析場波既

條on9真係當自己改個名叫理性分析就可以戾橫折曲
之前唔知邊條片又係偏撚哂去曼到跟住話自己先係理性

終於有人出post反

淨係分析daddy個嬲樣之後偷笑
都夠分析一集啦

死曼狗理性分析好好反省啦屌

曼城1-1都出片 曼聯6-1冇片
依下佢點洗都洗唔到
曼鏡分析

真 何蛇就唔同 公道到場場講

何wayne作為獌狗仲理性過話自己理性嘅理性分析

成隊波都廢，有咩好分析
又唔係未試過主場輸1:6

最過分係佢拎理性分析做名
同普巴叫自己世一有咩分別

上半場比人入4球真係未試過

咁普巴又真係世一

想睇呢場分析 睇mark goldbridge啦 笑到仆街

玩髮型係

我要睇自稱理性分析既死曼狗點分析呀

歐聯決賽上半場明明五五波 比呢條傻閪曼狗吹到拜仁上半場屌打psg咁

曼狗學人講理性 笑撚死

理性分析都俾人屌 CLS
笑撚死

其實冇咩好講
要講的分析的之前都分析左
呢場只係一次過重覆曼聯一直以來冇解決過嘅問題

上半場都叫有對攻下

人地想講就講 唔講就唔講
關你撚事

條友係咁話迪馬廢 勁撚唔理性 明明psg成場靠迪馬做波

我理據唔夠？
曼城1-1和都有片
熱曼大戰 6-1冇片
兩場同一日踢

唔係心虛係乜鳩？

理性分析 根本不理性 還要看嗎？

我話佢死曼狗賤 都唔關任何人事呀

岩呀 大家可以講

班友話曼聯講到冇嘢好講所以唔講
屌你老味之後曼聯贏波咪撚比我見到條撚樣出片

係羅

條友駁唔到就講埋呢D垃圾野

有daddy偷笑個一幕 之前都冇
上場就分析埋阿迪達
今場就唔分析daddy

屌你老母死曼狗真係賤

吹撚脹阿 係要講我死敵痢狗阿
獌打小個 無野好講

咁又真係幾難出既
一出可能就會好似丘健威咁
不停講一係一齊紅，一係一齊黃

雖然我慣左曼聯迷係小家

但好心佢味撚拎理性分析做名啦

師兄你咪撚同班撚屌認真啦
樓豬條傻閪志在引戰咋嘛

傻西獌狗唔敢面對咪唔講囉

咪係 明明咁多爭議都唔出片講
唔通要費蛇爆多次血管先講咩

死曼狗 認真又話人引戰
比曬論點你 駁到先出聲啦

原來俾d咁撚樣嘅論據都叫認真咗
話你引戰都真係俾面你
蠢撚到咁就咪撚獻世啦-.-

比機會樓主做條超級理性分析嘅片去講下曼熱果場波
你得架！比心機！！
淨係喺連登開post簡直浪費咗你嘅天份呀！

樓主盲返

有咩好分析 曼咪一如以往咁廢
樓主覺得佢仲有咩可以講

邊個7 啲咪講邊個囉
猁狗自己7到咁可以怪邊個

港父極少數高質post

咁多講波佬最好係何蛇

係唔出啊吹咩
就係咁黑哨就係咁唔公平
鬼叫Channel唔係你嘅

睇國家隊好勁

Ching利場波真係大跌眼鏡
鏝嗰場和波但係對攻

獌都廢開 贏得柒 唔意外 輸6粒仲打少個有咩好討論況且佢係獌我諗佢點都會話要紅兩件

人地拍片鍾意拍咩咪拍咩
佢話理性分析 但無話要拍曬所有題材喎
樓主係咪要每隊38場波講曬先叫理性？
加上曼狗廢到無野值得講啦
仲想點啫

利申49000

馬後炮都咁多人睇

一到深夜曼狗盡出

成條片就係
呢球麥佳亞個人失誤唔使講
呢球又係麥佳亞失誤 講都無謂

成條片5分鐘完

條友把聲好難聽 講野1999

香港講波youtuber四巨頭有三隻都係49000

邊4個

何蛇 何Wayne 何輝 何sir

話時話何輝係邊隊球迷黎

3/4機會係獌

好似係疤

何蛇係咪捧晒咁多隊了，雙曼 利 阿 都有人講

咁早打少個有咩好講 又唔係場場打十個
講張紅牌點拎 分析下球例都完得

係無整既意義
之前有朱曼聯作客反勝曼城3:2
佢都有講過下半場唔知發生咩事
所以唔知點樣講

咁你可能要改名做世二迪列治

岩推

同一日踢既
曼城 和
利 大敗
曼 大敗

屌你 曼同利你都有出post笑

鏝失分你就當睇唔撚到

最撚好野 話自己理性

你講到咁易，等你出片

港父一向高質

有時覺得呢條友應該都係偷外國啲分析片

佢咁遲去
人地分析完 佢抄完再加兩句容乜易

曼聯唔使講都正常

因為場輸到碌柒咁
原因一樣因為後防

港父你又唔使葡萄既

大佬你出糧畀人咩, 人地鍾意講邊場波都總有自由既

利申:反獌

賤得過你等兩個禮拜睇片

上季季初曼聯踢得差，佢都有出片講下自己嘅睇法

呢個垃圾channel俾狗睇

真係唔知有咩好講

本身都想佢出喱場，因為係熱狗，但其實咁快踢少個，又好似少左分析嘅意義。

佢真係死曼狗黎
以前個channel名係manutdanalysis

條撚樣真係100%死曼狗來
而家改左channel名扮中立
FYI

manutdanalysis

死曼狗係咁唔知醜

都係何蛇高質

支持港父x人

弱智港父唔識睇人地英文名

人哋Youtube英文名係Rational Football Analysis

manutdanalysishk

你睇名會睇url定username

等到我地頸都長，樓主幾時整個超級理性分析channel去打贏理性分析呀！？
獌就得一隊架啫，仲有19隊波嘅球迷你出片就會撐你架喇！
快啲去整片啦，唔好浪費時間覆呢度班連登仔！助長咗理性分析越黎越多人去睇！
整得好過人地嘅話相信網民雪亮嘅眼睛會識得揀睇乜野

網民雪亮嘅眼睛會識得揀睇乜野，所以會block咗你條傻閪

有咩問題？

獌有咩好分析 咪一個字廢囉

樓主燈撚到 燈到人地即出

人地出片喇喎

佢睇完你個po即刻出，淆到

half space 分析

反曼狗同曼狗其實一樣
沒有誰比誰高尚

人地中意分析邊場都要管
其實你都係想人屌曼
自己開個account日日出片屌咪得

隻獌狗嬲到尋晚通宵出片

Why not both

港父狗，不嬲得把口

港父成功爭取

其實同反唔反曼無關，你死撐或者盲反咪低質囉

聽日有片睇

基本上，個片主只係出利及曼城的片而冇出片講曼聯，都唔代表呢兩條片係唔理性你搞清楚個邏輯先，個片主都公開講過自己係曼聯fans，你唔鐘意意可以唔聽
而且俾你燈到有曼聯片了你應該滿意啦

佢淆撚左我

條友睇完個po即刻通宵剪片

我幾時講個兩條片唔理性？

是港父的帖文起了作用

今次放過隻死曼狗啦

佢鐘意分析邊場就邊場
我鐘意屌邊個就邊個
有問咩問題？
條死曼狗理性分析唔比人屌得？

驚能左港父 睇黎港父真係會x人

港父勁到

我拍咩片關你撚事咩

笑死
即刻出片啦依家

有d狗唔屌唔聽話

父狗又柒

依家仲洗唔洗改名

港父柒夠未影衰哂車迷

引戰post, 第一次對post 主失望

佢唔驚比樓主x咩

理性又唔係全職做 唔會場場都講啦
你要場場講睇何蛇d PowerPoint 同幫佢click 廣告幫助貧困學生

柒咗就柒咗la

因為曼冇咩好分析
唔通成條片淨係講個「廢」字講十分鐘咩

最多5秒

我撐理性
因為曼聯真係廢到無咩好講

成日發生嘅野有咩好分析？你會唔會分析自己會呼吸？

同一道理，曼大勝咁反常嘅事咪值得分析

人地理性都出左片
樓主分析到一集未？

同港父認真講邏輯

咪盲撐啦 得今次

唔咁講佢會x我

唔好x佢ok?

我自己反獌都唔覺得佢唔理性
剪片做野唔洗時間咩
獌熱嗰場半場踢少個
猁嗰場點計都值得做多啲掛
佢嘅分析未必全部合理
但冇做你地想睇嗰場就=分析唔理性？

欲加之罪 何患無辭

準備掌鳩港父嘴

笑撚死
理性撚狗

binc
理性

你係咪有誤會？
佢比人屌完拿拿聲補獲 又關我事？

唔知會唔會學达哥屌吉魯盲反狗咁屌港父呢

我係曼 都唔知有咩好講啦 出條分析到啲咩？

似係擺你上豬肉台開你波

6點鐘咪有得睇
到時睇佢分析到d咩

公係你贏 字係我輸
即係比列斯聯 利既片早出啲
就唔叫補獲 lmao

父狗好柒 引戰得好難睇 啲論點廢到

內文咪有講
你自己去睇琴日出既利個條片頭2分鐘 佢講咩

一係佢表達能力有問題 一係佢鋪獲
咪撚幫隻曼狗兜

你曼鏡睇野 我冇計啦

有邊次唔撚柒

人地本身個channel 就無講話只講邊隊唔講邊隊
出片原則係場波有啲咩地方值得講
你走去捉人地點解唔講
就話人唔可以叫理性分析
咁都唔引得柒 點先叫柒

佢都係返去cc 台撚9啲冷氣軍屍算啦
無謂再戰波台 好廢

cc台都敗走啦 佢咁嘅垃圾貨色

下 隻死曼狗覺得自己愛隊就唔出片（講緊琴晚）
咪就係比人笑鳩佢憑咩敢用理性分析做名？

曼狗圍爐冇用架wo

曼狗圍爐就勁啦

撐港父！

咁你又講下
呢幾年咁多隊波柒 咁多隊波大勝
佢又係咪講足晒咁多場？
又縮窄啲呀
佢曼狗呀嘛
曼狗柒左咁多場 佢係咪要講足晒咁多場先叫曼狗？
理唔理性分析 係講佢對一場球賽進行中既內容去中立分析
唔係佢揀邊場波去做分析黎斷定佢理唔理性啵

依家都無比"人"笑佢呀
比狗笑咋嘛

柒就柒啦 仲咁多嗲 自己就真係補緊獲

比曬論點你自己追post啦
上半場入4球 破左曼聯唔知幾十年記錄
曼熱大戰
2020新一季
摩daddy

曼狗Youtuber 「理性分析」 講曼熱 6-2個場 大家快入。

人地做咩片嘅自由都無架咩 真心痴撚線

我屌邊個都係我自由

唔屌得唔好出片啦屌

父狗係咪唔識中文

理唔理性分析 係講佢對一場球賽進行中既內容去中立分析
唔係佢揀邊場波去做分析黎斷定佢理唔理性啵

明唔明我講乜？

講緊咩？ 做唔到理性講自己隊波 唔敢出片
但叫自己做理性分析？
係理性分析就心如止水出埋 曼聯個場啦（依家出左）

屌邊個當然係你自由 不過屌到成個傻閪咁啫

唔講你想講嗰場就唔理性
樓主喺庇護工場做野就專心d啦

笑撚死

你係咪未過用after effect, Final Cut Pro之類

咪係成班小學生企係到俾人砌都要理性分析咩無戰略技術可言

喺波台抽曼狗水都可以畀人圍屌
真係得港父先做到

入筷子都唔掂啦佢

多謝港父
下次靠你再燈

港父的帖文發起了作用

死獌狗學人講理性，屌你老母癲撚到吹完完場雞都可以送12碼

真 場場咁俾對面中出講咩啫 咁撚廢 欣賞下其他好波好過啦

中肯

講撚左啦 滿意未呀

港父咁柒真係波台之恥

柒左都認算你啦

quit youtube 咪唔洗睇， 睇何sir 啦

咁撚鍾意人場場講，何蛇岩哂你啦
Click 左廣告未呀柒頭皮